有咩歌講比人搶左另一半....

...

大城小事

倒轉左 小城大事先啱

殺她死

你都畀搶人

not me

楊千嬅 孖公仔
容祖兒 出賣

你又搶人

老了十歲

誘惑的街

隱形人

94340634

阿牛

最後勝利

孫耀威 叛侶

我愛的人
呀牛

盛夏的舞

想出去玩嗎 即管去找他
他比我解渴吧 但夜來頭痛
會發現你突然 沒有解藥嗎

他比我新鮮 但是會厭吧
想想過幾個月 蜜月期完了
你缺乏我照料 又會安樂嗎

珊瑚海

🙏🏻快啲往生🙏🏻

幾好聽

傳聞

熱烈地彈琴熱烈地唱

樓上thx

黃金時代

成全

唱第一句已經忍唔住。。。。

Mr brightside

忘情森巴舞

第一時間諗到呢首

16號愛人

你睇下你d所謂既fd

我唔識佢

player被play牙

你愛我愛不起

安靜了

六天 日本 為你 準備 故裝 神秘 讓你 有個驚喜

唱背影比我聽

I wish nothing but the beat for you

Cls 銳心銳肺